電話卡問題求教

最近打算mnp上台plan落儲值卡 有幾個問題想請教一下

1. 我希望張儲值卡可以係外地收到message有需要時可以聽到電話更好
想請問有沒有推介 同埋點知一張儲值卡有沒有漫遊功能

2. mnp落一張儲值卡後 係咪就唔可以mnp另一張儲值卡

希望大家可以幫幫小弟

.